想買真無線耳機

65T 定 buds plus好
想要陰質同抗臭
通話係其次

Buds+

兩隻都無降噪

仲 65t，75t 啦

利申用緊 AirPods Pro

唔是無自動但有被動咩

65T
利申 用緊

前排65t特價買左，好撚大粒，塞到耳仔痛

用緊 75T
要音質其他有更好選擇

我見佢地都係800蚊左右
性能又好似差唔多先拎黎問下大家

日常用黎講都足夠
75T比65T再細粒啲都算戴得舒服唔跌

u mean 65T?

等緊Bose出新true wireless

sony

罪大